國泰港龍現初步確診 同層員工斥公司未即時公佈

國泰港龍大廈有員工初步確診武漢肺炎，所屬辦公室昨日（24日）須全層關閉及消毒。但有員工批評國泰未有正式通知員工，亦無安排同層員工全面病毒檢測，擔心下周復工時有辦公室交叉感染。

因航玩依啲嘢

皇天擊殺篤航

最緊要高層有事

飛雞

小驅

初步都咁緊張？